口罩太多 決定剪左佢扔一部份無咁美觀既

有d車得麻麻地 剪爛佢扔算

真慘 借呢啲引人關注你